可控核聚變技術

你都on9，我解決到仲洗上連登

屌你老母

玩膠高質啲得唔得？ blocked

弱智仔